我有人格分裂 你問我答

睇過好多心理醫生
佢地話我最少有4個人格
但我知道計埋自己都係得兩個
有時唔記得做過乜野
試過食飯比錢比兩次

另外四個係咩人

有冇睇mr robot

唔知
就係知有另一個人
有個醫生話2 有d話2-3 有個話4
聽過最多係4
咁多醫生共通點係話一個弱者 一個領袖
4個個醫生就話 另外一個係中年女人同殺人犯

有睇

點樣發現自己有人格分裂

有

有一個係知
遇到某種情況就會變哂人 變哂思想
你當個情況係聲
但係控制唔到自己
慢慢睇心理醫生
做左測試係人格分裂

另外一個人格係基
代佢多謝你

香港精神科醫生多數唔會將人格分裂視為病，最多話有性格發展障礙

樓主講既醫生係？

有次偷野

唔知
我係偷野 + 打人比cctv見到哂
但我無記憶做過

佢點test你

係咪成日轉人格 對上一次係幾時

心理測驗問問題
催眠
同長期觀察
有時唔會係診所

已知人格就今日
未知真係未試過
除左上次打人 偷野
同屋企多左埋餸

細個果陣係咪有咩童年陰影？

如果有殺人犯人格咁你都幾危險

15歲有問題發生過
細個除左窮都幸福
有家人有陪伴
要咩盡量買

有標準問卷
有實地觀察

但同抑鬱卷、精神分裂卷一樣
你照住做就可以判定為果樣病

不過扮抑鬱好易
無乜理由大廢周章扮DID

咁有機會錯症

咁你依家算係邊個人格？

領袖

介唔介意講下咩問題

樓主用咩人格答繄我地

1.親眼見住身邊既人走左
2.個年第一次拍拖比人呃埋d野
3.同 開始被bully

好想分個努力認真人格幫我返工
可否請教點分裂

領袖係咪最有話事權 可以安排好其他人格幾時先可以出現 同埋其他人格可以溝通

唔會幫你返工
除非已知共存
共存左你會有感覺返緊工的
好似共享身體
不過解離症有機會幫事業上位
我爬左我上司頭

安排唔到
但遇到特定情況就換轉換
我知道個情況係點
算唔算有能力安排？

有冇試過連續打兩次丁

樓主會唔會對啲好奇怪嘅嘢好執著？
同埋係咪成日講嘢好似普通精神病古古怪怪？
定係每個人格都好正常，只係內在唔同咗，普通人都睇唔出？

有冇女？如果有，條女係邊個人格溝返嚟？

性欲起會咁做

雖然問題好廢 但係真係好想知
人格係咪有國籍同年齡之分？
如果有 咁你係咩年紀同埋你幾時開始出現？

我溝
領袖

我全部人格都講廣東話
有無可能其他國籍真係要問下醫生
如果下次見醫生係我我幫你問問
但有年齡分 弱者24
我35
弱者識用photoshop ai
我識program

我想知道已知共存
當A人格做咗某件事
B人格會唔會知A人格做咗咩嘢？
同埋用咩形式知道？
係咪好似發夢同斷片咁？

補充返依家無女
上次條女嬲左我
原來我罵佢
但我無咁做過
唔知邊個仆街既惡作劇

領袖係咪你本人格?

要睇咩事
如果一般小事係記憶共享
你當係一個server 二人連線咁
但admin權就得一個

樓主 我好好奇，求答

我係本人格 但我得24
醫生話我35
係咪本唔重要 我控制大部分時間

樓豬假膠嚟

條女知唔知你有人格分裂？
想問多樣 幾時開始病發？